{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100197",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성(공도) 갤러리"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室で構成されています。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 基本的に会員割引は提携店のポリシーに従って適用され、時間超過時には追加料金が発生します。 訪問者のレビューを見ると、一部では宿泊施設が古いという意見がありますが、ほとんどの人がリラックスして休める空間を提供すると評価しています。 特に親切な案内デスクサービスの積極的な提供が言及され、近くのコンビニが少し遠くに位置していますが、宿自体は満足できる宿泊経験を提供すると評価しています。 また、宿ではネットフリックスを視聴できるという点がいいという意見もあります。 宿泊施設の客室はすべてHDTVと超高速インターネットが接続されており、ロビーでは様々な食べ物とスターバックスを無料で提供しています。 また、ネットフリックスの視聴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "会員割引はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員割引は提携店のポリシーに従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "時間超過時にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "時間超過時には追加料金が発生します。具体的な料金については、宿のポリシーによります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のレビューでは、一部では宿が古いという意見がありますが、ほとんどの人がリラックスして休める空間を提供すると評価しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内デスクサービスについて、どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の案内デスクサービスは親切であり、積極的に提供されていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはコンビニがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くにはコンビニがありますが、少し遠くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室にはすべてHDTVと超高速インターネットが接続されており、快適な滞在をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のロビーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設のロビーでは様々な食べ物とスターバックスが無料で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 456
    }
}